解散警隊之後 要 行任期制!!! 五年任期!!!

解散警隊之後 要
行 任期制 !!!
只可做五年 不可連任
五年任期後要重返私人市場!!

任期制係民主制度入面一個超有用嘅位!!!

訂出其行使職權的時限，時限到期職權即刻喪失，以防止官員長期尸位素餐，獨佔公權力。

加泰集會後感想:
1. PoPo 仆街全球一L樣
2. 咁仆街其中一個原因其實係終身制, 全球一L樣
3. 加泰人都只係比西班牙警察打, 可以話係外人, 香港人係比香港警察打, 班仆街反骨仔

不如18歲就一定要做5年啦
當兵咁

希望有依日

憑咩

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

天下警察一樣黑

取消左輪做配槍 換做stun gun

唔work
本身係因為政府，主動要求唯一軍事力量做乜都冇後果先至咁

做五年咁多轉時薪制啦

應該全民強制軍訓

應該轉返合約制
每3年做一次體能檢測
有d肥撚到隻豬咁都仲有得做
痴撚線
50歲以上強制退休
體能上根本捉唔到賊
最多到時派份保安俾佢地做架啫

香港不需要咁多PoPo

無人提議咪自己提
未來system需要防止police brutality

HK should be like UK. Just give a Baton to police. That's all.

不僅如此。

Facebook人成日問，為什麼沒有一個香港警察無視政府命令，為什麼大多數香港警察親政府。

終身制！！
違反政府命令=無左份高薪

如果他們的任期只有5年，他們必須重返私人市場。
他們會三思而後行！ 他們打嘅任何人可能是他們的下一個老闆!!

五年 ok la
Not too long
Not too short.

This is another question.
民兵制度

士兵皆為民兵，平常從事各行各業

If you let Gov to renew their contract.
No different from now.

Done.
$200

多謝支持

推

獨立調查清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

查案點搞
冇經驗果啲點查
利申黑警正仆街
想大家諗埋點搞

香港警察出名又唔做嘢
又唔讀書

其實大家出來返過工都知
除左醫生嗰啲專業
其他工都好快上手

警察專業係自己吹出來
自稱識法律
等人以為佢哋終身制有理
實際係點你有眼見
係short 到吊張達明.......唔識法律

train一年做兵巡邏算

查案睇有冇心緊要啲
記者仲勤力

班黑警有鬼心服務市民
hea市民就多

其實係救自己

又或者學其他國家, 查案拆出來比其他人做
例
司法警察, 澳門
檢控官, 韓國

利申, 睇電視知

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

判比啡衫做啦~~~登記個D呢

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

交通警直頭=㗎啡衫

唔同意哩點
健全既system係要有警察，而唔係contract制既保安

我覺得個重要係監察者唔夠權同唔夠中立

比我提議的話，我會成立一個新既監察機關，取代監警會同老廉部份功能，要做年檢季檢，Report警隊有冇濫權，由本身有第四權機構同埋律師公會組成，每五年換成員，確保哩個巨大權力既成員唔會變成第二個腐化機構
同可以直接強制DOJ去提告犯法既警員，唔比政府包庇犯法既警員

其他諗到再講

五年嘅話太少，始終都需要啲有少少經驗嘅人會留喺度培訓新人此類。

個人建議， 散仔嘅話每三年一個任期，三年要考一次法律同體能，考完合格到就可以見broad，兩個任期見broad fali就冇得撈.最多升到沙展，做多最多兩個任期，一就退休回歸私人市場，另外就去考學院教官，再做多一個任期。然後就一定要退休。

見習督察開始入職都係一樣，兩個任期都無晉升嘅話就強制退役。總督察以上晉升唔到一樣可以考一次學堂教官，考到才可以做一個任期。

年齡大概40-45就一定要退役，點解，第一思想未必跟上新潮流，第二中年危機都跑唔郁啦點樣請人協助調查。

而且法院一定要有律政司直屬嘅檢控官，popo冇檢控同直接請嫌疑人返警署協助調查權利。

係喱種考核模式，任職10年以上嘅真。警務人員， 都冇因為服務市民而浪費左光陰，Pass個多次考核代表一定政府認可資歷，回歸私人市場嘅時候都唔會有咁太嚴重嘅就業困難，相反三年來fali 考核被踢咗出嚟嘅毅進仔，三年又唔係太長時間，不如去搵個另外一份工。呢份工唔係幾啱佢。

冇可能 請唔到人架
應該由真普選出黎既立法會議員組成有權力罷免及懲處警犬既獨立委員會 每隻狗要每一年進行品德及行為檢查

我覺得需要軍隊，起碼體能都好啲

家陣監警會個名夠好聽啦
咪揾笨人
東方星島監警咪又死

你炒屋企印印係咪要印尼報社做第三方核准？
全世界政府都keep住炒人個權係自己手
你做差佬會驚市民定政府？？

我有諗過罷免權
不過任期制都係方向之一
罷免要公民勤力投訴
全世界都懶
我哋有今日都真係以前太信政府同懶

任期制夠自動化
好又走, 壞又要走
差佬 or 政府點仆街, 你都係忍五年

我覺得老鬼帶壞新仔多過教好佢哋

考試又係自己check 自己
又變翻擦鞋仔文化
同現在無分別
我想破壞警察組織金字塔
組織平面啲
無連任
無太多層上級
差佬人工高啲（補番得五年工）
有心做嘅人其實實會自學
低智兵先要好似家陣學堂洗腦
唔

高啲人工？
每隻check有實行問題
一年先三百日
獨立委員會又只係兼職
做唔哂
或好那西

香港男女都可當兵
以色列咁
港女好勇

咁唔係一兩間報社嘛
如果限制最多時間的話有冇諗過唔會有人做

因為宜家最多問題係監警會由行政長官委任
行政權 執法權同監察權撈埋一齊，先冇王管

我明白你既顧慮，如果退役出返嚟，好似渾渾噩噩過左五年咁，冇認受性，又冇支援退役後就業既話，就算在職時期嘅福利唔錯，有熱誠個啲都未必會揀呢份工。因為好簡單囉。冇未來囉。
同埋新仔考完曬試，pass入職。收到本做狗手冊同左輪，就可以開工了，我驚驚

如果擔心考試又係自己check 自己嘅話，
考核可以=文試搵大專院校，武搵體育學院。見broad 就 其他警區既三粒花，檢控官，新。廉記，同其他紀律部隊。

3年考核完就要轉警區，防止手足情義嘅包庇行為。

重組popo, 廉記,同成立一個有實權 監察&制衡警隊既角色，要同時進行。

當兵個時期長好多嘛，有啲國家係長徵服兵役，但唔係強制解除兵役

其實可以考慮獨立委員會再委任全職職員搜集資料?
再由立會委員根據資料判定?

只要唔係政府委任，有獨立具約束力既監察權其實已經ok

Agree with Term Limits.
Disagree with conscription.
Conscription is anti-liberty.
Conscription means compulsory brainwashing

全世界都有警暴
所以唔係人問題
係遊戲規則出事
做差佬就係仆街先正常！

好仔唔當差
黑警係電影永恆題材
今日香港

人人都話無一個差佬係無辜！

警察軍隊化 （講服從命令多過服務市民）
市民無得炒差佬
你話佢仲吋返你, 叫你去警總投訴佢,
佢知你班賤民投訴永遠無用

要改善就係反軍隊化
改變差佬生態
佢哋剩係怕上司
我認為根本呢啲文化係錯

你數下
差佬自己有內務調查科, 投訴科
又監警會
獨立會
又再請全識
普通公司永遠唔會請個人做嘢要再請九個人睇住佢做嘢
政府就好興咁玩
咪中計

任期制係懶嘅做法

正常公司係你做唔來就炒
差佬麻煩在炒佢個權政府一定死唔放出來
個權係政府度
差佬就永遠係政府隻狗
唔會忠於市民

大家話當兵都係想還武於民
我認同軍隊係洗腦
但自願役其實又只係第二隊政府武力
美國民兵都政府化左....

美國建國所謂民兵其實點行？
義工定有人工？

所以咪話監察同懲罰權要放比代表民意既議員
內務調查科, 投訴科 監警會依d垃圾緊係cut晒去

毋忘831